點解香港咁少人玩designer chair？

中產都買埋啲平庸嘢，點反映自己有中產嘅品味先

買 designer chair 唔一定係有品味。

玩電競椅

坐得咁唔舒服
你坐埋我果份

有撚位擺咩

可以點玩

喺上面扑嘢

屌櫈

平時玩開我架法拉利果張椅

又唔係靚

designer mouse

終於打到黃金

實用性底 懶有品味

點解香港咁少人玩Happy Chair

夜晚睇下啲樓幾多人屋企開白燈
你就知香港人幾有品味

agree
香港人屋企裝燈好撚老土
大大支燈放天花
照到全屋燈火通明
好撚戇鳩

口腔期麻..
燈就係要光, 無其他用途
食就係要飽, 味道 WFC

屋企無返 600 呎都擺唔起